大家睇住差婆已經成魔喇！！spin番落林鄭條八婆啦！

五大訴求！缺一不可！

三白眼

推啊！！！務求逼使林鄭條八婆回應啊！

我自己十連推～